有無睇錯？呢隊係利物浦？

搞咩對降班隊咁廢啊😂

笑死人咩？利有神奇力量呀
又羊！

第一球黑